[I/A] Puzzle & Dragons (256) 無人開post?

話你係雞冇錯 自己開個post
正臭雞

upmud9

後半隱藏
垃圾到

OK 推呢個

推

大佬呀 你唔好咁痴線喇 開兩個同number post擾亂